（有圖）ptbf

我無聊我認
本身諗住玩鳩佢
但有絲打爆料
原來係有女嘅
有女仲做ptbf食女
仲護主?

原link：

依家阿豬阿狗都過萬追隨者

屌, 玩左人一次咪算囉, 無謂再搞人啦
將心比己啦樓主

On9

道德判官 希望樓主條廢鳩全心全意守好香港個道德標準啦
將狗公逐個擊破啦

正皮
人哋講一人講兩心軟
班連登仔真係好呃

屌你老味啦連登仔

有冇睇字架 ?

樓豬話 條 ptbf 本身有女呀

咪同 你地成班 on 9 仔追擊左幾個 post 既 鄧欣X 同一情況囉

點撚解 鄧欣X 就畀你地屌上天 , 依條賤種又食又收錢就可以畀你地 on 9 9 咁維護住呀 ?

真係好撚好笑, 個 ptbf 話自己又窮又打幾份工好攰

真係笑左出嚟, 講到尾咪又係自己大駛 , 又食又拎不得止

仲要無端端自己加插一句, 「今日又食左個客 」

依啲乜撚野事呀 ? 好撚威呀 ? 仲唔係生暗示聖矢 ? 咁都可以被連登仔擁護

真係無撚天理

見人靚仔唔抵得就玩人 放人上網
毒撚真係好恐怖

咁不如你答鳩樓豬, 點解 ptgf 鄧欣X 背男朋友做雞
你地就可以大條道理 玩鳩人地 2 , 3 個 post 呀 ?

靚仔？黑人問號😂😂😂😂

仲有, 你個腦落雨入撚水呀 ?
咁既柒樣叫靚仔 ?

推

為免畀人話唔公平

樓豬要推爆依個 ptbf , 同 鄧欣X 睇齊

買就有，你要就有份

on9呢d男人唔死冇用

2.8萬
咁撚誇張

同件事冇衝突

連登仔
做ptgf 就屌到仆街
ptbf 就護航？
利申 唔係話撐樓主搞人 不過樓主咁做可能保護到其他人俾個ptbf 呃

小二

女人就係臭雞
男仔就 你唔抵得人地靚仔要搞鳩人

做ptbf屌閪
仲做埋mk語錄kol
條友唔似佢講咁慘喎
等睇推到佢條女都知
睇人仆街最開心

留名
ptbf ptgf一視同仁
仲要有另一半

樓主爬完文卒之發現人哋有女朋友 恭喜你搵到借口合理化你個mk仔大鳩人既行為

都係個句
支持撚狗

支持

點解會有人話佢靚仔D人唔抵得人
我係咪盲撚左
對眼咁怪雞邊撚到靚仔 ?

Ptgf 係雞係公廁 一沉百踩
Ptbf 明買明賣 做咩貼人上黎

雙重標準到呢

有女朋友仲做鴨
想收錢屌閪
抵仆街啦

有冇gay佬爆佢菊花

支持樓主ptgf 同ptbt 要一視同仁

我唔否認ptgf同ptbf應該要一視同仁, 但係呢個po好明顯就係樓主特登玩鳩人之後再po上黎攞彩

我地睇下點解樓主要搞人先

樓主冇幾耐就開始撩人上屋企

中間好明顯有D對話唔見左
唔知樓主有咩唔想比人知呢

人地都已經唔多想sd, 但樓主係都要人sd jj比佢睇

樓主開始發功

樓主係都要人認自己讀ive

樓主比左兩條路人簡

樓主再懷疑對方係咪讀ive
睇黎樓主好似對ive有一份執著

ig sd唔計, 一定要whatsapp sd........
會唔會係樓主打算有需要時屈番事主冇sd罰抄比佢

最尾人地抄咗都係po咗出黎

撚狗咁撚

你係本人？
定本人條女？

好心啦 有女仲做PTBF傻撚左個春袋呀

樓主玩鳩佢又點
Mk仔唔抵比人玩咩？
係喎唔記得咗連登係mk仔討論區
唔怪得咁多人幫個傻閪護航啦

睇啲對話都知樓主戇鳩

今次只係咁啱俾你搵到個有女嘅，你本身都唔係因為佢有女再做ptbf先撩人啦

扮女人搵鴨好好玩？

Mk仔唔做得鴨？係咪mk妹做雞又要俾人放上網公審呀？中學畢業未

講到尾咪又係因為人地有得收錢屌閪先嬲嬲豬，做人唔好咁失敗啦你班垃圾

唔撚理啦，mk 就係要死

mk仔不嬲畀登針對嘅
明係種族清洗啦

我歧視戇鳩仔多過mk仔，樓主不如入返老母個閪度反省下

mk齊打交

建議大家去睇下樓主同個ptbf既共同朋友

成班mk到震...其中一個仲要唔比人add得幾十個fd

所以樓主好明顯係真實識嫁喇

本來你潛水真係冇野 後尾又要出黎威
個男仔有女朋友抵死 借連登過橋死mk都係一樣
成班死mk

講真唔算樣衰啦
你地有冇見過日本d牛郎

兩面起晒一齊批鬥唔得
我強烈相信樓主都係一條爛臭mk

罰抄真係好撚on9

其實你係咪欣儀

如果個ptbf唔係有女，我唔認為有屌既需要

樓主就污染緊連登

我又冇話事主做ptbf做得好岩
樓主同事主都係抵屌
咁我屌鳩樓主份人講一套做一套同戇鳩有咩問題
睇樓主d對話都知樓主咪又係一個死mk

有冇人識個兩條mk (kenny yu 同ka tsun Tsui）

問下佢地我諗都知樓主係邊條mk

淘寶有得買 like數太貴，見到差別

ptgf比人起底就冇問題
做得雞預咗
做ptbf就唔洗比人起
因住條女去幫襯啲ptbf有性病
之後你地舐埋嘢

……

支持樓主
好多護主狗

推
有女仲出去收錢屌女
咁撚柒都可以收錢屌女

花生

有女朋友就唔同講法，對爆個賤男

睇左原文未？正常人都應該睇得出樓主仲mk仔啲啦係咪呀？起底加用J圖威脅人仲覺得好威威，之前既ptgf我無睇，但斷估都無好似樓主咁mk仔威脅人啦係咪呀？？？

叫人罰抄抄撚完仲要放人上網，仲想攞連登陪你個戇鳩仔一齊玩，瞓撚醒未

呢層真

咁詳細
睇嚟係事主喎
女朋友知道未?

睇左原po未啊
仲女朋友知未

釣ptbf 厹冇問題
但樓豬釣得咁柒就抵屌啦
又主動叫人影j又講反話
話唔係借刀都冇人信
影撚衰連登

家陣有眼耳口鼻就係靚仔

gay

推丫推

成班人好似唔明點解有人屌樓主
一屌樓主就話係本人 又話護主
好on9 唔識獨立思考

btw 有女仲做ptbf 抵撚死

推到鄧_ _咁

系你老母 弱智仔
有個樣都唔識媾女 死返入你老母個閪啦

Sorry囉

本身樓豬比人圍屌 點知條友有痛腳比樓豬黎個大反擊

到而家都唔多明點解樓主俾人屌到咁
明明連登仔就鐘意睇人仆街

因為樓主都係人 睇樓主仆街都幾好睇
雖然連登仔唔應該自相殘殺
但樓主開個新ac就去追擊ptbf 都係仆街

當日唔係話ptgf做得就預左咩？ 份人工包埋風險

推上去

屌！推啦呢啲

快啲起個賤男ptbf啦

順個手起埋個mk樓豬咪公平曬囉

好柒

曚豬眼 豬膽鼻 叫五官端正？

到底而家啲人對五官端正嘅概念係啲咩？

有無人知條女ig/fb

做ptgf就係雞係公廁
做ptbf仲要有女嘅就叫明買明賣做咩玩鳩人
發臭棍

支持撚狗

罰抄笑鳩死

張圖咪有